祝咁多位學生妹雞年做雞

因為你地遲早全部都係雞

我叫哂佢地

名正言順出黎做雞吧

雞蟲，天地有正氣

做港大仔隻雞

樓主老母都係雞

link please